黃心穎唯一比Sammi優勝之處

波波
但係安仔係車度唔記得有波可以揸

屌
下面塊板

其實好好笑？
人地咁撚慘
仲要講埋啲on9仆街野
真係覺得自己好好笑

屌
佢都會有老既一日
到時咪又皺皮墮Lin

Fact : 排骨平板，真係鳩都縮

你係咪覺得自己好撚正義
可以企係道德高地上面打字
啲女睇到濕晒 之後追住你條撚含

你知唔知女人最重要係咩嘢.jpg

要揸波就咪結啦屌
結左先知平咩 仆街

咁你係咪覺得自己好撚好笑呀on9仔？

你睇下自己開過咩post先啦偽善撚

咁我又開咩post呀？關呢單野咩事

屌你老母扮撚哂企喺道德高地 縮撚返入你老母個子宮度啦

叫你講又講唔出，正廢鳩
屌你老母食屎狗

點止一樣贏呀...

佢墮果日老鼠安都歸左西啦